想搵返以前中學成班friend踢波既感覺，可以點做

中學果陣有踢過學界，大學掛住上莊拍拖，現時返左工後有keep住跑步，但都係一個人，好懷念以前成班波友一齊放學踢波吹水既感覺....

約佢地踢

打pro club

重讀中學

無啦

投胎

約食飯都難啦
仲講踢波

識其他波友

約叫雞

去警署報失